美國官員：命令只針對微信 不針對騰訊的其他交易

美國總統特朗普簽署行政命令，解除TikTok、WeChat威脅，引發騰訊（0700）股價今早跌10%，見近9年最大跌幅。彭博剛引述一位美國官員表示，命令只針對微信，不針對騰訊的其他交易。

Bloomberg 報道關於中國既野
可信度打個五折先

唔係呀嘛

依家 唔代表之後會點

無事，撈底了。

彭博紅底

梗係唔係啦
你睇睇個order
Tencent Holdings Ltd. (a.k.a. Téngxùn Kònggǔ Yǒuxiàn Gōngsī), Shenzhen, China, or any subsidiary of that entity
只針對We柒就唔會咁寫

彭博成日想降溫

出口術

蔣麗芸議員 我建議你考慮少啲講啲冇乜用嘅說話

沒事兒

屌覆錯po

千升了

misleading title
fake news
拉